情人節比人cut線撞咗，你問我答

預咗個Post會沉同比人怒屌，但唔緊要

照告

比番錢佢話唔要錢 唔撤

up 乜9?

小時唔讀書 大個做運輸就呢啲

睇唔明

照告
再小額錢債送佢一程
反正有三保

Post會沉加比人怒屌 你明就好

你冇錯claim 爆佢保險咪得
對住班mk 你私下和解仲煩

到時入左佢罪

1 自己保險追佢 (要報自己保險)
2 公正行幫你追 (收番水腳)
3 自己追，小額追 (辛撚苦)
承3，搵唔到人，拎皮零出來申請佢老破 (攬炒)

樓主連基本既語言能力都無
不如由鳩佢沉啦

姐係你賠左錢比對方？ 但對方又比人告老不？ 1999

佢夠膽咪唔好報正，睇下邊個慘

刑事罪邊有得你決定告唔告

如果你收咗錢
決定唔提供證據證供
可能告埋你妨礙司法公正

你大路，佢小路。你正線，佢逆線。你咁都賠比佢？

理撚得佢係邊個，最緊要有份保險，無報正就上身自己食，係咁多

如果佢本身係咁爛的人，就唔好自己追，比少少錢搵人追，輕鬆收錢唔駛煩